Техническое задание:

Реализовать CLI приложение-парсер сайта по заданному url(link) со следующим функционалом:
1. Команда parse - запускает парсер, принимает обязательный параметр url (как с протоколом, так и без).
1.1. При переходе по переданному url, приложение должно найти все картинки, расположенные на странице, и сохранить их полные пути и страницу источник.
1.2. На анализируемой странице должны быть найдены все ссылки, ведущие на другие страницы данного домена, для каждой из этих страниц должен быть выполнен пункт 1.1. и 1.2.
1.3. В конце выполнения команда должна выдать ссылку на CSV файл с результатами анализа.
2. Команда report - выводит в консоль результаты анализа для домена, принимает обязательный параметр domain (как с протоколом, так и без).
3. Команда help - выводит список команд с пояснениями.

Ход работы:
У меня есть возможность решать каким образом будет анализироваться сайт.
Возможные варианты(Мое мнение):
1) Анализ ссылок и сразу загрузка ссылок изображений
    Преймущества: Сразу делать отчет и записывать данные сразу в реальном времени.
    Недостатки: Эти все данные обрабатывать, а если и возможно круговорот будет очень долгим. 
        Я считаю, что это менее качественно
2) Анализ ссылок, собирается коллекция, по ней происходит парсинг всех изображений(елементов).
    Преймущества: Отдельно собирается коллекция ссылок. Один поток на собрание ссылок.
        После того, как собрали ссылки с ними можно делать все что понадобится. Так как есть целая ячейка(которая быстрее соберется)
    Недостатки: Нет возможности увидеть сразу что находится в отчете. Так как я из коллекции достаю еще изображения(Но я хочу еще возможность расширения)
            
Я выбрал второй вариант, так как считаю, что данный вариант является более качественным.

Контроллер ParserController в методе start выполняется анализ ссылок - собирается коллекция. 
Также выполняется парсинг елементов которые нам нужны по ТЗ  нужны ссылки на изображения.
Парсинг ищет с помощью регулярного выражения. 

Для того, чтобы искать другие елементы, можно создать Паттерн в: app/Model/File/Pattern связывашись с интерфейсом iPattern. В нем создаем регулярное выражение.
Также следует добавить метод  $this->parseEntity(new ClassName); в start();
Пробегаясь по коллекции мы ищем ряд ссылок которые нам нужны и записываем их в CheckedLink и CollectionLinks. Таким образом собираем строки для будущего файла.

В ТЗ прописанно, что нужно записывать в CSV документ. 
Я создал app/Model/File/TypeSave Для того, чтобы можно было создать другую форму сохранения данных. К примеру saveTXT(Он мне понадобился для создания log.txt)

Создание report.csv происходит по создают папки которая называется <HOST> введенной ссылки. в ней после реализации парсинга будет находится файл report.csv

Елементы котоыре парсятся по ссылке - собираются в JSON.
 
***************************************************************************************************
Жду полный фитбек от вас. 
Заранее спасибо.